男人矮係咪真係好蝕底?

唔係

你覺得唔係，咪唔係囉

唔高先好 聰明 通常靚仔 真正香港南方人

係
利申 高大靚仔

你姓賴? 我家族真正南方人，好多都178 up

唔係，好易就睇到波

我身邊好多 frd 都話一定揀矮仔
根本最有market

矮都有得打飛機

利申 矮仔

係
D 女幾矮都要搵個高男友

大陸仔

好多靚女fd都話係

我154 典型廣東人樣

至少都要170平均身高,起碼可以同D女平頭，160個D真係死得

真定假
利申，好矮

出街行轉就知啦
最理想係差唔多高

宜家d 女唔鐘意太高太大隻啦
太霸氣, 長期比人壓制住咁

咩你想拖個細佬仔出街

利申：矮撚

而家啲女鍾意矮仔
愈矮愈好

連登答案一定唔係

如果你冇錢既話一定係

矮既人圍埋一齊打飛機真係好恐怖

我自己都好矮但我知d女幾時都係鐘意高佬多d

有170以上會好啲囉

唔會蝕低囉，都冇野輸